每日150須短期內停止

點解150係人都知係解決問題根源而冇人做？
就係因為每日150就係用來解決香港人囉。
當社會充斥住150，反對150嘅就係小眾來。
啲社會「上流」、有能力揸住七百七十七春袋嘅人仲唔快啲出來揸一揸？
再耐啲渣都冇得你揸，一隻二隻翻上去讀國情course啦。
我哋移民又未夠班，錢又冇人又冇仲可以做乜？我都唔知，唯有等全球暖化水位上升坐係屋企水浸眼眉。

保皇狗票倉
你覺得有可能停？

「上流」先理閪得你
既得利益者

好想啲有錢人突然良心發現，落重本幫手保衛家園。不過佢哋家園係晒世界各地。。。

所以上流的人不一定是思想上 上流的

林太諗好晒架啦
上大灣區回鄉創業

150仲要持續幾耐？

洗走哂舊香港人為止。實情係等拆關。
除左150窮人。仲有大量其他名義既殖民

150唔會耐啫

因為遲啲一日唔止150

咪玩啦
加埋投資/專材/讀書每日250都唔止啦

點解到今時今日 仲要幻想依個狗政府會「反省」？

點解仲幻想啲有錢人 會帶頭反抗 ?

點會仲幻想依個腥港仲可以變返香港 ?

大勢已去 就係 大勢已去

其實而家係唔只一日150的
你睇返上年除返開係多過

停來做咩 點都玩大佢

推

暴動最好

大洗地

一早應該停啦 仆街

我就移咗民啦 等睇香港點死

因為班上流 可以隨時移民
或者根本已經移左民
係香港只係為生意
佢地可以向上流
都係靠痴住政府

不過班中產扮上流果啲

係幾蠢既
班中產先係最有資格同有能力去反

其實支那同香港一樣
有錢有學識既都係蓄錢移民
冇錢揾錢移民就壓榨埋移唔到民既

唔單止住屋 依家連交通醫療同社區設施都超負荷啦
前幾日去行山，連行山徑都勁多大陸人
再係咁香港過多十年一定大走樣 變成第個廣洲咁

其實係，每日150個人，呢150個人要住，當4人一個住宅，咁每日為呢150個人要成3x個單位，都差唔多2層既單位，每日2層，點起樓都唔夠，個150個當中無錢既，嚟搶資源

根本人工島係騙局，起完都唔夠之後幾年個每日2層樓量

用香港人既錢比中共殖民養中國人，中間比財閥賺錢統戰

共匪一早諗好晒成個plan

每日150換血，然後等真香港人頂唔順就呼籲大家去大灣區住，換血成功

真香港人越係頂唔順，政府就越開心

所以幾時都話所有陣營放下其他議題，聚焦150呢個問題根源，不停題出150禍港，邊個節外生枝就係仆街陷家剷

講左幾多次
狗共係唔會理香港人死活

150 係為左洗血

高樓價 + 叫人去大灣區 係迫走班。80 90.後 加速洗走依班人

停就一定唔會
加就有可能

鬼唔知阿媽係女人，大陸係唔停你吹咩

目的就係玩死香港
將來變大陸d 2 3 線城市

香港發展跟唔上人口輸入，正確嚟講係冇發展。冇
而當權同有錢嘅理得你個老鼠籠幾細。

所以一定要燒到啲有錢佬、當權者，個社會先會變，唔係只會日日係火車地鐵、巴士小巴、醫院、周街迫、周圍有人打交，窮人打窮人。

而蚛蟈人最癈嘅地方係唔會群起反抗政權、只會選擇去打嘅俾自己更弱嘅。連支那國策都係一樣。

保皇狗而家已手執55%票

70%指日可待

俾筆安家費想自殺嘅人/雙失青年/露宿者/患絕症者
落咩order自己諗

源頭減廢 好似北京驅逐人口咁

每人150又唔會搞到班中產
人地睇私家醫院 私樓 自己揸車
放假去旅行 子女讀名校

保皇係100%
泛民有撚反過150 個？佢地直情支持家庭團聚
泛民打手食屎啦

我覺得單程證啲人同歐洲難民冇分別
用自己稅收去幫其他國家嘅人
美國 英國 果啲都唔想接收難民
係得香港不斷加大個額
人口密度已經高 但仲要放人落黎 有陣時對人地仁慈係對自己殘忍 仲喺到明日大嶼 咁係咪要永無止境咁填海？

每日150人表面團聚 實際係政治任務嘅大機器
知你香港人唔聽話 驚五十年同化唔曬
就用人口衝淡香港人做最後防線

150x7日x4星期x12個月

你話停就停? 你邊位呀

可惜換血換咗廿年，香港人認同自己係中國人很低。

香港大學民意研究計劃於本月4至7日以電話隨機訪問1001名香港市民，以0至10分絕對評分計算，結果顯示香港巿民對身為「香港人」的認同感評分最高，有8.54分，其次是「亞洲人」、「中華民族一分子」以及「中國人」，作為「中華人民共和國國民」的認同感最低，只有5.85分。

新腥港人走咗黎香港就唔認自己大陸人

腥港人唔諗做大陸人係成個plan嘅漏洞

唯一救到香港係革命

短期？永遠就真啦屌你老母

宜家的確情況好差
但唔代表可以由得佢差落去

認住呢班仆街啦！

根本個govt就係想有此效果

全香港都知問題所在
係班狗官唔理
仲話唔可以影響佢地天倫之樂

係人都知
但唔搞
吹漲
屌

要大家都企出黎先得呀！上衛企硬，抗大陸喱！

啱。

佢哋特登想咁

點會想收返

要點樣政府先會等毎日150

經

自從呢幾日班醫生題出過150問題後，feel到迴響都幾大，一路keep住發酵

十年內嘅直情要遣返

講到大灣區有幾方便 又唔停150
咁起高鐵做乜

最撚慘係香港人唔夠齊心
講真 香港真係有錢到住半山 每日打哥爾夫unun腳食魚子醬做零食嘅人 同窮人+中產班N無人士比例有幾多姐？
撇除班有錢人 其他香港人齊心啲玩暴動唔係唔可行
反正依家都係坐以待斃 咁倒不如玩撚鳩個政府 搞到國際社會都知咩事
不嬲都覺得佔中2.0 完全係manageable
不過我講咁多都冇撚用 硬係有啲垃圾撚屌要話「要返工 不了」如此類推嘅說話
呢班人簡直仲衰撚過班新移民
佢地仲識搵方法對自己好啲 令自己生活好啲
但係你地寧願繼續活得好似一件垃圾咁 冇大志 淨係識得齋怨零行動
冇諗住實際行動嘅話就shut your fucking mouth準備聽日返工

收皮啦 得把口 咪又係到做鍵盤戰士
利申:鍵盤戰士

呢樣真 要抗議啦

立法禁止中港結婚會唔會易d

150都講左幾年，但次次一講就會比人spin去第二度
睇下過多幾日，咪又比5毛spin晒

咁好用 點會停

其實有咩辨法？

利申好想廢除每日150

成班反骨仔

唔能中意咪搬離香港囉

香港人做成世供層165呎納米樓
仔都唔敢生
新移民就生仔反而有更多福利更大公屋
久而久之大陸人會多過香港人好多

鬼唔知要停
有可能停先算啦

150 無貢獻，唔駛交稅，但落嚟就即刻拎撚曬啲福利

搞次大遊行

每日150呢個普遍比較贊成要停
有機會可以用呢個topic大搞

林鄭條臭閪都講到明做完特首就返英國退休，理撚得你班賤民死咩，嗱嗱林諗方法移民啦，香港每日150輸入多人到咁遲早核爆，我依加已經唔係好敢返香港，痴撚柒線

咪on9 啦
停到早就停咗啦

交通 住屋 醫療 教育 福利
根本每日都冇增加150人嘅新設施
仲日日叫150人嚟
其實仲繼續呢個政策個腦係諗緊乜9?

大家唔係相信民主咩？
果150唔係人？

根本依加保皇販民都支持每日150，販民仲專登司法覆核幫新移民搶公屋，你話唔移民可以點玩

認真覆你，一日唔鏟除販民班仆街含家剷你點示威都冇用

首先你出黎示威販民班撚樣就會組織糾察隊篤灰/組人鏈/小組討論搞散你既行動，中共再聯同傳媒spin你地收美國佬錢/外國勢力，再轉移你示威既焦點去其他議題

最後搞完之後根本冇人知道發生咩事，第二朝又係正常返工

150 隻 支那狗

越多窮人，商家佬最愛，最低工資請到人

以前150落黎會講廣東話，入鄉隨俗成為香港人，就算講唔正變譚仔音，都好聽過宜家普通話

出嚟啦香港人

遲早燒到佢地，高爾夫球場已經係一個signal

香港依家根本就係天怒人怨
就係差一件事引爆
當年就係白皮書
本身仲以為一兆人工島會爆
睇嚟香港人嘅抗壓能力又高咗

諗起第日出街身邊既人全部係蝗
調返轉頭圍埋屌我地講廣東話
好快殺到埋身啦
香港人可唔可以團結少少

曾幾何時有一個機會....
唉

150絕對唔會停
因為今屆政府既目標唔係搞好香港，愈衰佢就愈開心
搞衰香港，以襯托上海北京；
溝淡香港人，以加速融合大陸：
同埋當香港atm。

望住林鄭政府，我明白到原來政府係唔一定為市民好，就係要你班人生活喺水深火熱，唔得閒諗反抗，就係寧願d錢送曬上大陸都唔益你地

咁點做，要點搞？
第一要向其他癈老，港豬宣傳，簡單易明咁宣傳，香港交通醫療等已經超出負荷，取消150係所有政策之中最重要，如果唔支持就等到死都睇唔到醫生。
整傳單，長輩圖

第二，遊行，口號係要統一，類似：
“香港人口超負荷，暫停移民好處多”

都無人敢帶頭，d人發現真係要坐監，所以依加都無咩後生既政治領袖，有咩事都難爆出嚟，

支爆都無用，只會更多人落嚟避難/搶資源，
除非港爆，要連支那人都覺得香港無資源貪，不過咁就好大獲

講多句，靠飯民，食得屎啦

希望下次大型抗爭可以係直指中共

根本，政府唔做野.... 就要靠民間hate crime